# eMaster session locale file.
# Copyright (C) 2007
# This file is distributed under the same license as the eMaster package.
# Anh J. <anhj@gcu.info>, 2007.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-03 15:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Anh J. anhj@gcu.info\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: listes.py:16
msgid "French"
msgstr ""

#: listes.py:17
msgid "English"
msgstr ""

#: listes.py:18
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

#: coaching/forms.py:13
msgid "Source file"
msgstr "资料来源"

#: coaching/forms.py:14 coaching/forms.py:38 coaching/forms.py:46
#: coaching/forms.py:60 templates/coaching/add_echeance.html:25
#: templates/coaching/add_echeance.html:53 templates/coaching/add_work.html:23
#: templates/coaching/add_work.html:25 templates/coaching/add_work.html:67
#: templates/coaching/fiche.html:30 templates/coaching/liste_admin.html:75
#: templates/coaching/liste_clients.html:49
#: templates/coaching/liste_coach.html:65
#: templates/coaching/liste_echeance.html:49
#: templates/coaching/liste_work.html:49 templates/coaching/logins.html:28
#: templates/coaching/logins2.html:28 templates/coaching/logins2.html.py:29
#: templates/coaching/logins3.html:28 templates/coaching/logins3.html.py:29
#: templates/coaching/maj_echeance.html:24 templates/coaching/maj_work.html:23
#: templates/coaching/maj_work.html:24 templates/learning/profile.html:19
#: templates/learning/profile.html.py:20
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: coaching/forms.py:15 coaching/forms.py:36
#: templates/coaching/logins2.html:34 templates/coaching/logins3.html:34
msgid "Preferred language"
msgstr "偏爱的语言"

#: coaching/forms.py:16 coaching/forms.py:34 templates/coaching/fiche.html:40
#: templates/coaching/logins2.html:35 templates/coaching/logins3.html:35
#: templates/learning/profile.html:29 templates/learning/profile.html.py:30
msgid "Valid till"
msgstr "有效期至"

#: coaching/forms.py:17 templates/coaching/logins2.html:36
#: templates/coaching/logins3.html:36
msgid "No"
msgstr "否"

#: coaching/forms.py:17 templates/coaching/logins2.html:36
#: templates/coaching/logins3.html:36
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: coaching/forms.py:17 templates/coaching/logins2.html:36
#: templates/coaching/logins3.html:36
msgid "Send credentials by mail"
msgstr "通过邮件发送信息"

#: coaching/forms.py:20 templates/coaching/logins2.html:43
#: templates/coaching/logins3.html:43
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: coaching/forms.py:21 templates/coaching/logins2.html:44
#: templates/coaching/logins3.html:44
msgid "First name"
msgstr "名"

#: coaching/forms.py:22 coaching/views.py:1122 learning/forms.py:33
#: templates/coaching/logins2.html:45 templates/coaching/logins3.html:45
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: coaching/forms.py:26 learning/forms.py:37
msgid "New password"
msgstr "密码"

#: coaching/forms.py:31 learning/forms.py:42
msgid "New password (again)"
msgstr "再一次输入密码"

#: coaching/forms.py:42 learning/forms.py:48
msgid "Please enter the same password twice."
msgstr "错误 :密码有误"

#: coaching/forms.py:49 templates/coaching/add_echeance.html:26
#: templates/coaching/liste_echeance.html:50
#: templates/coaching/log_list.html:24 templates/coaching/logs.html:24
#: templates/coaching/maj_echeance.html:25
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: coaching/forms.py:50 coaching/forms.py:63
#: templates/coaching/add_echeance.html:30 templates/coaching/add_work.html:28
#: templates/coaching/add_work.html:29 templates/coaching/add_work.html:70
#: templates/coaching/liste_echeance.html:51
#: templates/coaching/liste_work.html:51
#: templates/coaching/maj_echeance.html:29 templates/coaching/maj_work.html:27
#: templates/coaching/maj_work.html:28
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: coaching/forms.py:53 templates/coaching/add_echeance.html:32
#: templates/coaching/detail.html:37 templates/coaching/liste_echeance.html:52
#: templates/coaching/maj_echeance.html:30 templates/learning/tdb.html:26
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: coaching/forms.py:54 coaching/forms.py:57
#: templates/coaching/add_echeance.html:35
#: templates/coaching/add_echeance.html:36
#: templates/coaching/add_echeance.html:42 templates/coaching/add_work.html:35
#: templates/coaching/add_work.html:37 templates/coaching/add_work.html:52
#: templates/coaching/add_work.html:54 templates/coaching/detail.html:38
#: templates/coaching/detail.html.py:61
#: templates/coaching/detail_module.html:31
#: templates/coaching/liste_echeance.html:53
#: templates/coaching/liste_work.html:50
#: templates/coaching/maj_echeance.html:33
#: templates/coaching/maj_echeance.html:35 templates/coaching/maj_work.html:33
#: templates/coaching/maj_work.html:35 templates/learning/module.html:19
#: templates/learning/tdb.html:27 templates/learning/tdb.html.py:64
msgid "Deadline"
msgstr "到期"

#: coaching/forms.py:66 templates/coaching/add_work.html:39
#: templates/coaching/maj_work.html:38
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: coaching/forms.py:67 templates/coaching/add_work.html:41
#: templates/coaching/maj_work.html:40
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: coaching/forms.py:68 templates/coaching/add_work.html:44
#: templates/coaching/maj_work.html:43
msgid "Additional document"
msgstr "附件"

#: coaching/forms.py:79 learning/forms.py:23
msgid "Filetype should be .doc, .xls, .pdf or .zip"
msgstr "文件应该是 .doc, .xls, .pdf 或 .zip 的格式"

#: coaching/forms.py:84 learning/forms.py:28
#, python-format
msgid "Maximum size allowed is 1 Mo, this file is %.2f Mo"
msgstr "最大规格 1 Mo, 本文件是 %.2f Mo"

#: coaching/forms.py:89 templates/coaching/sendmail.html:28
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: coaching/forms.py:90
msgid "Text"
msgstr "内容"

#: coaching/views.py:37 coaching/views.py:42
msgid "All"
msgstr "全部"

#: coaching/views.py:70 coaching/views.py:284 coaching/views.py:793
msgid "group"
msgstr "小组"

#: coaching/views.py:71 coaching/views.py:285
msgid "course"
msgstr "课程"

#: coaching/views.py:114
msgid ""
"Assignment successfully created.                             <a href=\"/"
"coaching/work/add/\" style=\"font-weight: bold;\">Add a new one</a>"
msgstr ""
"成功加入的作业. "
"<a href=\"/coaching/work/add/\" style=\"font-weight: bold;\">增加另外要交的作业</a>"

#: coaching/views.py:185
#, python-format
msgid ""
"This assignment has been deleted.             <a href=\"/coaching/work/"
"manage/?id=%s&undo\" style=\"color: red;\">Undo</a>"
msgstr ""
"该作业已被取消"
"<a href=\"/coaching/work/manage/?id=%s&undo\" style=\"color: red;\">取消</a>"

#: coaching/views.py:219
msgid "Assignment successfully saved."
msgstr "成功修改的工作"

#: coaching/views.py:241
msgid "Assignment successfully restored."
msgstr "成功恢复的工作"

#: coaching/views.py:306 coaching/views.py:351 coaching/views.py:358
#: coaching/views.py:379 coaching/views.py:412 coaching/views.py:435
#: coaching/views.py:475
msgid "== All Students =="
msgstr "== 所有学生 =="

#: coaching/views.py:313 coaching/views.py:323 coaching/views.py:365
#: coaching/views.py:417 coaching/views.py:440 coaching/views.py:480
msgid "== All Modules =="
msgstr "== 所有模块 =="

#: coaching/views.py:330
msgid ""
"Deadline successfully created.                             <a href=\"/"
"coaching/echeance/add/\" style=\"font-weight: bold;\">Add a new one</a>"
msgstr ""
"成功增加的日期"
"<a href=\"/coaching/echeance/add/\" style=\"font-weight: bold;\">增加另一日期</a>"

#: coaching/views.py:406
#, python-format
msgid ""
"This deadline has been deleted.             <a href=\"/coaching/echeance/"
"manage/?id=%s&undo\" style=\"color: red;\">Undo</a>"
msgstr ""
"该日期已被取消"
"<a href=\"/coaching/echeance/manage/?id=%s&undo\" style=\"color: red;\">取消</a>"

#: coaching/views.py:444
msgid "Deadline successfully saved."
msgstr "成功修改的日期"

#: coaching/views.py:463
msgid "Deadline successfully restored."
msgstr "成功恢复的日期"

#: coaching/views.py:658
msgid "Late"
msgstr "推迟"

#: coaching/views.py:664
msgid "Completed late"
msgstr "推迟确认"

#: coaching/views.py:747 learning/views.py:35
#, python-format
msgid "%s changed successfully."
msgstr "%s 成功修改"

#: coaching/views.py:794
msgid "language"
msgstr "语言"

#: coaching/views.py:839
msgid "client"
msgstr "客户"

#: coaching/views.py:905
msgid "Exists already."
msgstr "已存在"

#: coaching/views.py:913
msgid "Saved."
msgstr "挽救"

#: coaching/views.py:931
msgid "Mail sent."
msgstr "已发邮件"

#: coaching/views.py:933
msgid "Mail error."
msgstr "错误邮件"

#: coaching/views.py:1077
msgid "The message has been sent."
msgstr "已发信息"

#: coaching/views.py:1119 templates/learning/profile.html:24
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: coaching/views.py:1120 templates/learning/profile.html:25
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: coaching/views.py:1121 session/forms.py:10 session/forms.py:22
#: templates/coaching/fiche.html:25 templates/coaching/liste_admin.html:78
#: templates/coaching/liste_coach.html:68 templates/coaching/logins3.html:46
#: templates/learning/profile.html:14
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: coaching/views.py:1123 templates/coaching/liste_admin.html:84
#: templates/coaching/liste_coach.html:72
msgid "Last Work"
msgstr "最新邮件"

#: coaching/views.py:1124 templates/coaching/liste_admin.html:83
#: templates/coaching/liste_coach.html:71
msgid "Time Spent"
msgstr ""

#: coaching/views.py:1125 templates/coaching/liste_admin.html:79
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: coaching/views.py:1126
msgid "Validated"
msgstr "确认"

#: coaching/views.py:1127
msgid "Validated Late"
msgstr "推迟确认"

#: coaching/views.py:1128
msgid "Currently Late"
msgstr "目前推迟"

#: learning/forms.py:12
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: learning/views.py:350 learning/views.py:421 testing/views.py:84
msgid "We are sorry, this content is not available in your preferred language."
msgstr "抱歉,在你所偏爱的语言里没有该内容"

#: session/forms.py:15 templates/coaching/logins3.html:47
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: session/forms.py:17
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "在该电脑中保存我的登录信息"

#: session/views.py:215 session/views.py:268
msgid "Bad login. Please try again."
msgstr "不名登陆, 请重试"

#: session/views.py:235
msgid ""
"Your new password has just been sent to you. <a href=\"/\">Back to login "
"form</a>."
msgstr ""
"你的新密码刚刚已发给你. "
"<a href=\"/\">回到首页</a>"

#: session/views.py:304
msgid "Sorry, expired account."
msgstr "抱歉,你的帐号目前还没有确认"

#: session/views.py:306
msgid "Password error. Please try again."
msgstr "密码无效,请重试"

#: session/views.py:310
msgid ""
"Your browser does not seem to accept cookies. Please change your settings "
"and try again."
msgstr ""
"你的浏览器好象不能接受 cookie,"
"请更改你的参数并重试"

#: session/views.py:339
msgid ""
"You have been logged out. Thanks for visiting us today. <br><a href=\"/login/"
"\">New login</a>"
msgstr ""
"你已离开,感谢你的访问."
" <br><a href=\"/login/\">回到首页</a>"

#: templates/404.html:8 templates/404.html.py:31 templates/500.html:8
#: templates/500.html.py:31 templates/base.html:8 templates/base.html.py:33
msgid "Innovative e-learning software"
msgstr "E网络学习的平台"

#: templates/404.html:36
msgid "Ooops - It seems the page you requested doesn't exist."
msgstr "所查询的页并不存在"

#: templates/404.html:37 templates/500.html:37
msgid "Back to your starting page"
msgstr "回到首页"

#: templates/500.html:36
msgid "The action you required caused an error."
msgstr "所要求的行动造成了错误"

#: templates/in_session.html:8 templates/coaching/add_echeance.html:6
#: templates/coaching/add_work.html:6 templates/coaching/detail.html:6
#: templates/coaching/detail_module.html:6 templates/coaching/fiche.html:6
#: templates/coaching/liste_admin.html:11
#: templates/coaching/liste_clients.html:11
#: templates/coaching/liste_echeance.html:11
#: templates/coaching/liste_work.html:11 templates/coaching/log.html:6
#: templates/coaching/log_list.html:6 templates/coaching/logins.html:6
#: templates/coaching/logins2.html:6 templates/coaching/logins3.html:6
#: templates/coaching/logs.html:6 templates/coaching/maj_echeance.html:6
#: templates/coaching/maj_work.html:6 templates/coaching/menu.html:6
#: templates/coaching/sendmail.html:6
msgid "Log out"
msgstr "断开"

#: templates/in_session.html:9 templates/coaching/add_echeance.html:7
#: templates/coaching/add_work.html:7 templates/coaching/detail.html:7
#: templates/coaching/detail_module.html:7 templates/coaching/fiche.html:7
#: templates/coaching/liste_admin.html:12
#: templates/coaching/liste_clients.html:12
#: templates/coaching/liste_echeance.html:12
#: templates/coaching/liste_work.html:12 templates/coaching/log.html:7
#: templates/coaching/log_list.html:7 templates/coaching/logins.html:7
#: templates/coaching/logins2.html:7 templates/coaching/logins3.html:7
#: templates/coaching/logs.html:7 templates/coaching/maj_echeance.html:7
#: templates/coaching/maj_work.html:7 templates/coaching/menu.html:7
#: templates/coaching/sendmail.html:7
msgid "My account"
msgstr "我的概况"

#: templates/in_session.html:10 templates/coaching/add_echeance.html:8
#: templates/coaching/add_work.html:8 templates/coaching/detail.html:8
#: templates/coaching/detail_module.html:8 templates/coaching/fiche.html:8
#: templates/coaching/liste_admin.html:13
#: templates/coaching/liste_clients.html:13
#: templates/coaching/liste_echeance.html:13
#: templates/coaching/liste_work.html:13 templates/coaching/log.html:8
#: templates/coaching/log_list.html:8 templates/coaching/logins.html:8
#: templates/coaching/logins2.html:8 templates/coaching/logins3.html:8
#: templates/coaching/logs.html:8 templates/coaching/maj_echeance.html:8
#: templates/coaching/maj_work.html:8 templates/coaching/menu.html:8
#: templates/coaching/sendmail.html:8
msgid "Dashboard"
msgstr "课程表"

#: templates/in_session.html:12 templates/coaching/add_echeance.html:9
#: templates/coaching/add_work.html:9 templates/coaching/detail.html:9
#: templates/coaching/detail_module.html:9 templates/coaching/fiche.html:9
#: templates/coaching/liste_admin.html:14
#: templates/coaching/liste_clients.html:14
#: templates/coaching/liste_echeance.html:14
#: templates/coaching/liste_work.html:14 templates/coaching/log.html:9
#: templates/coaching/log_list.html:9 templates/coaching/logins.html:9
#: templates/coaching/logins2.html:9 templates/coaching/logins3.html:9
#: templates/coaching/logs.html:9 templates/coaching/maj_echeance.html:9
#: templates/coaching/maj_work.html:9 templates/coaching/sendmail.html:9
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: templates/in_session.html:16
msgid "Innovative e-learning Master"
msgstr "您的E网络学习硕士学位"

#: templates/coaching/add_echeance.html:13 templates/coaching/add_work.html:13
#: templates/coaching/detail.html:13 templates/coaching/detail_module.html:13
#: templates/coaching/fiche.html:13 templates/coaching/liste_admin.html:18
#: templates/coaching/liste_clients.html:18
#: templates/coaching/liste_echeance.html:18
#: templates/coaching/liste_work.html:18 templates/coaching/log.html:13
#: templates/coaching/log_list.html:13 templates/coaching/logins.html:13
#: templates/coaching/logins2.html:13 templates/coaching/logins3.html:13
#: templates/coaching/logs.html:13 templates/coaching/maj_echeance.html:13
#: templates/coaching/maj_work.html:13 templates/coaching/menu.html:10
#: templates/coaching/sendmail.html:13
msgid "administration"
msgstr "管理"

#: templates/coaching/add_echeance.html:14
#: templates/coaching/liste_echeance.html:19
#: templates/coaching/maj_echeance.html:14
msgid "deadlines"
msgstr "期限"

#: templates/coaching/add_echeance.html:15 templates/coaching/add_work.html:15
msgid "add"
msgstr "增加"

#: templates/coaching/add_echeance.html:19
msgid "Add a deadline"
msgstr "增加期限"

#: templates/coaching/add_echeance.html:23
#: templates/coaching/maj_echeance.html:23
msgid "Group or Student"
msgstr "团队或单个学生"

#: templates/coaching/add_echeance.html:29
#: templates/coaching/add_echeance.html:57
#: templates/coaching/maj_echeance.html:28
msgid "Course or Module"
msgstr "课程或模块"

#: templates/coaching/add_echeance.html:48 templates/coaching/add_work.html:62
#: templates/coaching/fiche.html:47 templates/coaching/logins.html:39
#: templates/coaching/maj_echeance.html:40 templates/coaching/maj_work.html:55
#: templates/learning/devoir.html:27 templates/learning/profile.html:36
msgid "Save"
msgstr "存盘"

#: templates/coaching/add_echeance.html:49 templates/coaching/add_work.html:63
msgid "Save and add a new one"
msgstr "记录或添加另一个"

#: templates/coaching/add_echeance.html:61
#: templates/coaching/add_echeance.html:65 templates/coaching/add_work.html:74
#: templates/coaching/add_work.html:78
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/coaching/add_work.html:14 templates/learning/devoir.html:7
msgid "assignment"
msgstr "要交的作业"

#: templates/coaching/add_work.html:19
msgid "Add an assignment"
msgstr "增加另一要交的作业"

#: templates/coaching/add_work.html:33 templates/coaching/add_work.html:50
#: templates/coaching/detail.html:60 templates/coaching/liste_work.html:52
#: templates/coaching/maj_work.html:31 templates/learning/devoir.html:14
#: templates/learning/tdb.html:63
msgid "Assignment"
msgstr "要交的作业"

#: templates/coaching/add_work.html:37 templates/coaching/add_work.html:54
#: templates/coaching/maj_work.html:35
msgid "No deadline"
msgstr "没有期限"

#: templates/coaching/detail.html:15 templates/coaching/detail_module.html:15
#: templates/coaching/fiche.html:14 templates/coaching/liste_admin.html:19
#: templates/coaching/log.html:15
msgid "students"
msgstr "学生"

#: templates/coaching/detail.html:17 templates/coaching/detail_module.html:17
#: templates/coaching/fiche.html:15 templates/coaching/log.html:17
msgid "detail"
msgstr "细节"

#: templates/coaching/detail.html:24 templates/coaching/log.html:25
msgid "Change this user's profile"
msgstr "更改该学生的信息"

#: templates/coaching/detail.html:26
msgid "See this user's log"
msgstr "查看该学生的 登陆情况"

#: templates/coaching/detail.html:28
msgid "Download all this student's works:"
msgstr "下载该学生的所有作业"

#: templates/coaching/detail.html:30
msgid "Send an email to this user"
msgstr "发邮件给该学生"

#: templates/coaching/detail.html:31
msgid "Time spent online by this student (estimation) :"
msgstr ""

#: templates/coaching/detail.html:39 templates/coaching/liste_admin.html:80
msgid "Done"
msgstr "有效"

#: templates/coaching/detail.html:40 templates/coaching/detail_module.html:62
#: templates/learning/module.html:51
msgid "Tries"
msgstr "尝试"

#: templates/coaching/detail.html:41
msgid "Problem ?"
msgstr "问题"

#: templates/coaching/detail.html:62 templates/learning/tdb.html:65
msgid "Uploaded on"
msgstr "交"

#: templates/coaching/detail.html:63 templates/learning/tdb.html:66
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: templates/coaching/detail_module.html:18 templates/learning/module.html:7
msgid "module"
msgstr "模块"

#: templates/coaching/detail_module.html:25 templates/learning/module.html:13
msgid "Module completed on"
msgstr "有效的模块"

#: templates/coaching/detail_module.html:27 templates/learning/module.html:15
msgid "Deadline was"
msgstr "日期"

#: templates/coaching/detail_module.html:35 templates/learning/module.html:23
#: templates/learning/tdb.html:28
msgid "Contents"
msgstr "支持"

#: templates/coaching/detail_module.html:39 templates/learning/module.html:27
msgid "Content"
msgstr "支持"

#: templates/coaching/detail_module.html:40 templates/learning/module.html:28
msgid "Last view"
msgstr "最新的查阅"

#: templates/coaching/detail_module.html:41 templates/learning/module.html:29
msgid "Times viewed"
msgstr "查阅"

#: templates/coaching/detail_module.html:57 templates/learning/module.html:46
#: templates/learning/tdb.html:29
msgid "Tests"
msgstr "考试"

#: templates/coaching/detail_module.html:61 templates/learning/module.html:50
msgid "Test"
msgstr "考试"

#: templates/coaching/detail_module.html:63 templates/learning/module.html:52
msgid "Last try"
msgstr "最后的尝试"

#: templates/coaching/detail_module.html:64 templates/learning/module.html:53
msgid "Best try"
msgstr "最好的尝试"

#: templates/coaching/detail_module.html:65 templates/learning/module.html:54
msgid "Completed"
msgstr "确认"

#: templates/coaching/fiche.html:16 templates/learning/profile.html:6
msgid "profile"
msgstr "概况"

#: templates/coaching/fiche.html:24 templates/learning/profile.html:13
msgid "Credentials"
msgstr "登录的信息"

#: templates/coaching/fiche.html:34 templates/learning/profile.html:23
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: templates/coaching/fiche.html:44 templates/learning/profile.html:33
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/coaching/liste_admin.html:24
#: templates/coaching/liste_clients.html:24
#: templates/coaching/liste_coach.html:14
#: templates/coaching/liste_echeance.html:24
#: templates/coaching/liste_work.html:24
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/coaching/liste_admin.html:26
#: templates/coaching/liste_clients.html:26
#: templates/coaching/liste_coach.html:16
#: templates/coaching/liste_echeance.html:26
#: templates/coaching/liste_work.html:26
msgid "By "
msgstr "通过"

#: templates/coaching/liste_admin.html:36
#: templates/coaching/liste_coach.html:26
msgid "Students management"
msgstr "学生的管理"

#: templates/coaching/liste_admin.html:39
#: templates/coaching/liste_coach.html:29
msgid "Send a mail to this group"
msgstr "给该小组发邮件"

#: templates/coaching/liste_admin.html:41
#: templates/coaching/liste_coach.html:31
msgid "Download works from this group:"
msgstr "下载该小组所交的作业"

#: templates/coaching/liste_admin.html:51
#: templates/coaching/liste_coach.html:41
msgid "Save this table as a .csv file"
msgstr "将该表格存为csv的格式"

#: templates/coaching/liste_admin.html:54
#: templates/coaching/liste_coach.html:44
msgid "Information"
msgstr ""

#: templates/coaching/liste_admin.html:55
#: templates/coaching/liste_coach.html:45
msgid ""
"Time spent by the students is estimated and should not be seen as accurate."
msgstr ""

#: templates/coaching/liste_admin.html:56
msgid ""
"The number of currently late modules is calculated once per day on midnight "
"(Europe/Paris time)."
msgstr ""

#: templates/coaching/liste_admin.html:77
#: templates/coaching/liste_coach.html:67
msgid "Name"
msgstr "姓"

#: templates/coaching/liste_admin.html:81
#: templates/coaching/liste_coach.html:70
msgid "Done Late"
msgstr "延迟确认"

#: templates/coaching/liste_admin.html:82
msgid "Cur. Late"
msgstr "目前推迟"

#: templates/coaching/liste_admin.html:106
#: templates/coaching/liste_coach.html:92
msgid "This group is empty"
msgstr "该小组为空"

#: templates/coaching/liste_clients.html:19
msgid "clients statistics"
msgstr "客户的统计资料"

#: templates/coaching/liste_clients.html:36
msgid "Client statistics"
msgstr "客户的统计资料"

#: templates/coaching/liste_clients.html:48
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: templates/coaching/liste_clients.html:50
msgid "# Courses"
msgstr "课程数"

#: templates/coaching/liste_clients.html:51
msgid "# Modules"
msgstr "模块数"

#: templates/coaching/liste_clients.html:52
msgid "# Logins"
msgstr "登录数"

#: templates/coaching/liste_clients.html:53
msgid "# Connected Yesterday"
msgstr "昨天的登录数"

#: templates/coaching/liste_clients.html:70
msgid "This list is empty"
msgstr ""

#: templates/coaching/liste_coach.html:10
msgid "coaching"
msgstr "辅导"

#: templates/coaching/liste_coach.html:10
msgid "list"
msgstr "名单"

#: templates/coaching/liste_coach.html:69 templates/learning/tdb.html:30
msgid "Progress"
msgstr "获得"

#: templates/coaching/liste_echeance.html:35
msgid "Deadlines management"
msgstr "对日期的管理"

#: templates/coaching/liste_echeance.html:36
msgid "Add new deadlines"
msgstr "增加日期"

#: templates/coaching/liste_echeance.html:69
msgid "No deadline here."
msgstr "没有日期"

#: templates/coaching/liste_work.html:19 templates/coaching/maj_work.html:14
msgid "assignments"
msgstr "要交的作业"

#: templates/coaching/liste_work.html:35
msgid "Assignments management"
msgstr "对所交作业的管理"

#: templates/coaching/liste_work.html:36
msgid "Add new assignments"
msgstr "增加要交的作业"

#: templates/coaching/liste_work.html:67
msgid "No assignments here."
msgstr "没有要交的作业"

#: templates/coaching/log.html:18 templates/coaching/logs.html:14
msgid "log"
msgstr "登录"

#: templates/coaching/log.html:27
msgid "Back to this user's details"
msgstr "回到该学生的一览表"

#: templates/coaching/log.html:28
msgid "Log : 50 last pages viewed"
msgstr "登录 : 已浏览了50个学生的页面"

#: templates/coaching/log.html:32 templates/coaching/log_list.html:23
#: templates/coaching/logs.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/coaching/log.html:33 templates/coaching/log_list.html:25
#: templates/coaching/logs.html:25
msgid "Url"
msgstr ""

#: templates/coaching/log_list.html:14
msgid "logs"
msgstr "登录"

#: templates/coaching/log_list.html:19
msgid "Logs"
msgstr "登录"

#: templates/coaching/logins.html:14 templates/coaching/logins2.html:14
#: templates/coaching/logins3.html:14
msgid "create logins"
msgstr "设立登录"

#: templates/coaching/logins.html:23 templates/coaching/logins2.html:23
#: templates/coaching/logins3.html:23
msgid "File"
msgstr "表格"

#: templates/coaching/logins.html:33 templates/coaching/logins2.html:33
#: templates/coaching/logins3.html:33
msgid "Settings"
msgstr ""

#: templates/coaching/logins2.html:24
msgid "Uploaded source file"
msgstr "来源表"

#: templates/coaching/logins2.html:39
msgid "Logins to create"
msgstr "要设立的登录"

#: templates/coaching/logins2.html:65
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: templates/coaching/logins3.html:24
msgid "Logins file"
msgstr "登录的页面"

#: templates/coaching/logins3.html:39
msgid "Status of logins creation"
msgstr "创立的结果"

#: templates/coaching/logins3.html:48
msgid "Status"
msgstr "性质"

#: templates/coaching/logs.html:19
msgid "Log : last 7 days"
msgstr "最近七天的登录情况"

#: templates/coaching/maj_echeance.html:15 templates/coaching/maj_work.html:15
msgid "change"
msgstr "更改"

#: templates/coaching/maj_echeance.html:19
msgid "Change or delete a deadline"
msgstr "更改或取消日期"

#: templates/coaching/maj_echeance.html:41
msgid "Delete this deadline"
msgstr "取消该日期"

#: templates/coaching/maj_work.html:19
msgid "Change or delete an assignment"
msgstr "更改或取消要交的作业"

#: templates/coaching/maj_work.html:50
msgid "Current document"
msgstr "附件"

#: templates/coaching/maj_work.html:51
msgid "You may change it below:"
msgstr "你可以改变以下内容"

#: templates/coaching/maj_work.html:56
msgid "Delete this assignment"
msgstr "取消要交的作业"

#: templates/coaching/menu.html:13
msgid "Administrator's homepage"
msgstr "管理"

#: templates/coaching/menu.html:17
msgid "Manage database"
msgstr "数据库管理"

#: templates/coaching/menu.html:19
msgid "View clients statistics"
msgstr "查阅客户的统计数据"

#: templates/coaching/menu.html:20
msgid "Create logins from file"
msgstr "从一页开始创立登录"

#: templates/coaching/menu.html:22
msgid "Manage your students"
msgstr "学生管理"

#: templates/coaching/menu.html:23
msgid "See, add or delete courses or modules deadlines"
msgstr "查阅,增加或取消日期"

#: templates/coaching/menu.html:24
msgid "See, add or delete assignments"
msgstr "查阅,增加或取消要交的作业"

#: templates/coaching/menu.html:26
msgid "Download work uploaded by students"
msgstr "将学生的作业收上来"

#: templates/coaching/menu.html:28
msgid ""
"View log file (all requests to dashboard, contents and tests) for last 7 days"
msgstr ""
"查阅最近7天的登录页面(将看过的全部页面存盘)"

#: templates/coaching/sendmail.html:14
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/coaching/sendmail.html:18
msgid "Send an email"
msgstr "发邮件"

#: templates/coaching/sendmail.html:24 templates/coaching/sendmail.html:29
msgid "Message"
msgstr ""

#: templates/coaching/sendmail.html:25
msgid "From"
msgstr "从"

#: templates/coaching/sendmail.html:26
msgid "To"
msgstr "至"

#: templates/coaching/sendmail.html:35
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/learning/anim.html:7 templates/learning/devoir.html:6
#: templates/learning/module.html:6 templates/learning/support.html:12
#: templates/learning/tdb.html:5 templates/testing/noter.html:6
#: templates/testing/test.html:6
msgid "dashboard"
msgstr "课程表"

#: templates/learning/anim.html:8
msgid "animation"
msgstr "主持"

#: templates/learning/devoir.html:17
msgid "Download additional document:"
msgstr "下载附件"

#: templates/learning/devoir.html:21
msgid "Upload your work"
msgstr "交作业"

#: templates/learning/devoir.html:23
msgid "Succesfully uploaded"
msgstr "成功存盘"

#: templates/learning/devoir.html:23
msgid ", signature is"
msgstr "签名"

#: templates/learning/support.html:13
msgid "handout"
msgstr "支持"

#: templates/learning/support.html:20
msgid ""
"Click on the sections (sub)titles to show or hide their contents. Click on "
"the chapter's title to show or hide the outline."
msgstr "点击每节标题以显示或隐藏内容. 点击每章标题以显示或隐藏大纲."

#: templates/learning/support.html:20
msgid "Hide this"
msgstr "隐藏帮助"

#: templates/learning/tdb.html:9
msgid "Welcome to your dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/learning/tdb.html:11
msgid "You are "
msgstr "您是"

#: templates/learning/tdb.html:12
msgid "If you are not"
msgstr "如果您不是"

#: templates/learning/tdb.html:12
msgid "please log in"
msgstr "重新连接"

#: templates/learning/tdb.html:14
msgid ""
"Click on the module name to get details about its contents, tests and your "
"results."
msgstr ""
"点击模块的名称以获得其详细内容,相关的考试和您的成绩"

#: templates/learning/tdb.html:15
msgid "Click on the icons in the contents column to read the contents."
msgstr "点击列的图标以获得内容"

#: templates/learning/tdb.html:16
msgid ""
"Click on the current test link to go to the last test you tried or the first "
"one if you did not try any yet."
msgstr ""
"点击测试图标可获得你前面测试过的内容或者第一项测试内容如果你还没测试过的话"

#: templates/learning/tdb.html:18
msgid "Common Documentation"
msgstr "一般文件"

#: templates/learning/tdb.html:19
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "问题论坛"

#: templates/learning/tdb.html:20
msgid "Glossary"
msgstr "词汇"

#: templates/session/login.html:11
msgid "Access form"
msgstr "连接的公式"

#: templates/session/login.html:17
msgid "Help, I lost my password"
msgstr "我丢失了密码"

#: templates/session/lostpw.html:11
msgid "Lost password"
msgstr "密码丢失"

#: templates/session/lostpw.html:12
msgid ""
"All passwords are stored encrypted in our database. If you really cannot "
"remember yours, use the form below and you will be sent a new password to "
"the email address which is bound to your account."
msgstr ""
"所有的密码都以变码的形式保存在数据库里."
"如果您忘记了密码,使用该公式就可通过您的邮件地址获得新的密码."

#: templates/session/lostpw.html:14
msgid ""
"Your login is probably built from the first two letters of your fisrt name, "
"followed by your last name. The whole login shoud be lowercase, with no "
"spaces, hyphens or underscores."
msgstr ""
"您的登录可通过您的名字的前面两位字母跟随着您的姓来建立,"
"所有字母需小写,没有重音符号,没有空格和破折号"

#: templates/testing/noter.html:7
msgid "test grading"
msgstr "定义"

#: templates/testing/noter.html:12
msgid "Grade"
msgstr "定义"

#: templates/testing/noter.html:18
msgid "You answered"
msgstr "您的答案"

#: templates/testing/noter.html:23
msgid "Final score"
msgstr "最终成绩"

#: templates/testing/noter.html:25
msgid "Congratulations, you succeeded !"
msgstr "恭喜,您的测试已通过"

#: templates/testing/noter.html:27
msgid "Your score is too low, please try again."
msgstr "该分数不够,需要重新测试"

#: templates/testing/noter.html:27
msgid "Try again now"
msgstr "现在重试"

#: templates/testing/test.html:7
msgid "test"
msgstr "考试"

#: templates/testing/test.html:24
msgid "Grade the test"
msgstr "记下这个测试"

#: testing/views.py:142 testing/views.py:160 testing/views.py:172
msgid "nothing"
msgstr "没答案"
